[不安］有港女於ig上載三合會成員照片

係咪拉得

非自稱

我拉你老母臭系呀

試分析樓主為人(10分)

成日話反對網絡23條
其實洗乜姐
連登日日都上演緊
學生妹拎住罐ice又放上黎 打句caption又話不安

毒撚未見過世面大驚小怪

估唔到有人仲失敗過我

自稱先犯法架低能

咁你快啲報警啦屌你老母